玩人鏈其實效果不錯 可以再搞

畫面幾靚,做文宣素材一流

比國際見到,又可以加幾分同情分

不過今日宣傳不足,大部分人都係臨時拉夫,下次宣傳好d,個效果會更靚,健力士仲得

搞手可以揾個五,六, 日再玩多次,做好d件事

正評-搞多次
負評:不了

被控義士們依家點？

多人到人貼人

不宜短期重覆

容易俾對家setup

短期內可以唔搞，繼續抗爭，下次團火又會再嚟

823係因為人地30周年先搞

別忘記
讓我們
代義士
行落去

今日有好多記者同外媒
都有影文化中心外面呢兩個雕像
問過，佢哋都冇忘記犧牲嘅義士
你地呢？

間鐘玩吓ok嘅, 玩得密會爛

今日係 baltic chain 30 周年別具意義所以搞得過, 尤其是都係和理非對共產黨

民陣永續社運有新出路啦

多人到呢

如果宣傳得好 可以搞埋將軍澳嗰啲線

不過過一排先再諗啦

短期內算啦
和理非諗下有乜新玩法仲好啦

再搞就膠架啦

如果真係要再搞多次
建議俾班和理非 10.1 搞

短期內唔會

諗下其他新D既野可能會吸引到更多人留意

有冇人知道依家個保護記者基金既情況係點？

唔知都幫幫P牌仔推一推POST

要開始轉返遊行抗爭，824 825 826都有，大家收拾心情，之後隔一排再搞

非傳統創新和理非吸客
好似今次咁,好有得諗

仲有無其他橋

入機場搞？

第二次唔會咁震撼，
回完hk做返啲實事

回hp

一次就夠
今次真係近住baltic way 30年先有咁大迴響

諗起 都市傳言

法輪功圍中南海 嚇撚到中共要消滅法輪功

香港人都可以步後塵 但係結果可以由自己寫

左膠野，一次成功，見好就收。
直接遊返行啦。

再多人就變人型蜈蚣

不了，一次已經夠noise